因為我既女神...

我多左兩粒暗瘡
成日諗住佢搞到頭都爆埋 爆左兩粒暗瘡

有無人share下你既爆瘡經歷

我明呀

鼻頭生瘡是咪好多人暗戀自己

push